我正式宣佈韓國係美食天堂

屌你老母靠害咩
成pat精咁
根本就係謀財害命

狗也不屌

垃圾韓狗先食

韓畜食狗糧

世界上最邪惡嘅嘢食係咩？
港女最鍾意嘅嘢食係咩?

抺茶,紫薯,芝士～
新假期根本可以取代米之蓮

唔係呀嘛
尤其係紫薯 伏到呀

韓國野狗都唔食

所以港女=食屎狗

閱

不了

以前打仗就話無啖好食
而家太平盛世 社會又發達 點解d飲食文化仲係難民咁

唔係日本有先咩

狗先食

食過一次泡狗既野 真係衰撚過食屎

屌，同美乃滋蓋飯有咩分別

銀魂個蛋黃醬撈飯之前上網睇過人食,好似不錯
巴打有冇試過